每日鬥紅，你今日鬥佐未?

我先，
習主席係18大都係著西裝，
自已個女都係去美讀書
好心崇洋就唔好學人講中國夢la

鬥紅係要去藍絲陣地, 你係連登鬥啲乜

連登都有堆5毛
同比大家熟習下

去波tai

日日開埋啲鳩post 冇眼睇 好撚好玩？